收到風，牙龍dse煙搵肥咗。。。

2017拎lv2

我愛雲格！！！

好波

我愛黎明

有4

2年加埋

好仆街

收到風牙蟲英文拎LV5
4份卷加埋

你太高估龍仔

一定夠（10年加埋）